# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: \nPOT-Creation-Date: 2018-11-05 09:45+0200\nPO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\nLast-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\nLanguage-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\nLanguage: \nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "  FLIP\n +%d "
msgstr "翻轉\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +1000 "
msgstr "翻轉\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +200 "
msgstr "翻轉\n +200"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +500 "
msgstr "翻轉\n +500"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +700 "
msgstr "翻轉\n+700"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "  LOOP\n +%d "
msgstr "圈\n +%d "

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  LOOP\n +1000 "
msgstr "環\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "  PRESENT\n  DELIVERED!\n +1000 "
msgstr "禮物\n已送！\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid " TOUCH TO CONTINUE "
msgstr "觸按以繼續"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Coins"
msgstr "%dx金幣"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Container"
msgstr "%d x 集裝箱"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Gem"
msgstr "%d x 寶石"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Lunchbox"
msgstr "%d x 便當"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Toolbox"
msgstr "%d x 工具箱"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%dm"
msgstr "%d米"

#: src/common/ScoreBoard.cpp
#, c-format
msgid "%dm (BEST %dm)"
msgstr "%d米（紀錄%d米）"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%dm (id: %d)"
msgstr "%d米 (id: %d)"

#. Text in result screen indicating how many times the player got points for staying in the air
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxAIR TIME "
msgstr "%dx飛躍"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxBACK FLIP "
msgstr "%dx後翻"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxBOOSTER"
msgstr "%dx加速器"

#. Text in result screen indicating how many (%d) flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxFLIP "
msgstr "%dx翻轉"

#. Text in result screen indicating how many flips that broke the driver's neck the player did
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxNECK FLIP "
msgstr "%dx折頸翻"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nCost: %s gems\nYou need %s more gems"
msgstr "%s\n\n費用：%s顆寶石\n你還需要%s顆寶石"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nEntry fee cost: %s gems\nYou need %s more gems"
msgstr "%s\n\n入場費價格%s顆寶石\n你還需要%s顆寶石"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nEntry fee cost: %s gems "
msgstr "%s\n\n入場費價格:%s顆寶石"

#. This text appears if user doesn't have enough coins to unlock the specific item. First %s is replaced with the item name, then the %d are coin numbers
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUnlock cost: %s coins\nYou need %s more coins"
msgstr "%s\n\n解鎖花費: %s個金幣\n您還需要%s個金幣"

#. Text for showing that how much an unlock costs. %s is replaced with the item name user is about to unlock and %d is replaced with the number of coins this unlock will cost
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUnlock cost: %s coins "
msgstr "%s\n\n解鎖花費: %s個金幣"

#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUnlock cost: %s gems\nYou need %s more gems"
msgstr "%s\n\n解鎖費用：%s顆寶石\n你還需要%s顆寶石"

#. Shows the upgrade cost in coins
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUpgrade cost: %s coins"
msgstr "%s\n\n升級需要花費: %s個金幣"

#. Shown to the user when more coins are required to upgrade
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUpgrade cost: %s coins\nYou need %s more coins"
msgstr "%s\n\n升級需要花費: %s個金幣\n您還需要%s個金幣"

#. Text for showing that how much an unlock costs. %s is replaced with the item name user is about to unlock and %d is replaced with the number of coins this unlock will cost
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "%s\nOpening cost: %s gems "
msgstr "%s\n解鎖價：%s顆寶石"

#: src/common/HighscoreMenu.cpp
#, c-format
msgid "%s HIGH SCORES"
msgstr "%s高分"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#, c-format
msgid "%s unlocked!"
msgstr "%s解鎖！"

#. Menu title text showing how far the player needs to go to reach the next level (%s is the stage, first %d is level, second %d is the distance); LVL is short for level
#: src/common/MainMenuCar.cpp
#, c-format
msgid "%s: LVL %d (%dm)"
msgstr "%s:等級%d(%d米)"

#. Text in game result indicating all-time record in stage
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "(best: %dm)"
msgstr "(最佳成績:%d米)"

#. GDPR text
#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "* Instead of random advertisements you could see ads\n   relevant to you!\n* You can change your choice later from the game's settings.\n* Please note that not allowing relevant ads does not\n   make the game ad free."
msgstr "*玩家僅可見到與自己有關\n的廣告，以此取代隨機廣告！\n *可從遊戲設定更改選項。\n *請注意禁止相關廣告\n並非表示遊戲廣告免費。"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "+%d"
msgstr "+%d"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
#, c-format
msgid "+%d COINS"
msgstr "+%d枚金幣"

#. Text in result screen indicating the value of coins collected
#. CCLOG("CurrentCoins = %d", mCoinsCollected);
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "+%d COINS "
msgstr "+%d個金幣"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "+%d GEMS "
msgstr "+%d顆寶石"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+20%;Acceleration"
msgstr "+20%;加速"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+30%;more grip"
msgstr "+30%;更強抓地力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+30%;power"
msgstr "+30%;動力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;Acceleration"
msgstr "+40%;加速度"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;more size"
msgstr "+40%;更大規格"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;power"
msgstr "+40%;動力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;torque"
msgstr "+40%;扭矩"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+50%;more size"
msgstr "+50%;更大規格"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+60%;more grip"
msgstr "+60%;更強抓地力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+60%;power"
msgstr "+60%;動力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+80%;more grip"
msgstr "+80%;更強抓地力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+80%;power"
msgstr "+80%;動力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "-20%;fuel"
msgstr "- 20%;燃料"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "-20%;weight"
msgstr "-20%;重量"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "-50%;fuel"
msgstr "-50%;燃料"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "2WD racer chassis. Fast with adjustable downforce."
msgstr " 2輪驅動賽車底盤。可調整下壓力，快速。"

#. Upgrade title
#. Drive upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "4WD"
msgstr "4輪驅動"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "4WD;Light"
msgstr "4輪驅動;輕型"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "4WD;Monsterous"
msgstr "4輪驅動;怪物型"

#. Quad bike vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "4x4 quad bike with almost the same agility as the bike offers you a different ride."
msgstr "4輪摩托車的敏捷性和摩托車幾乎一樣，但能給你不同感覺。"

#. Electric car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "A small beast, full of green energy"
msgstr "一個小怪獸，充滿綠能量"

#. Button for displaying the credits view
#: src/common/MenuAbout.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ABOUT"
msgstr "關於"

#. Electric engines
#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/GarageUpgradeNode.cpp
msgid "ACCELERATION"
msgstr "加速"

#. accept
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "ACCEPT"
msgstr "接受"

#. Button for displaying player's achievements
#: src/common/AchievementMenu.cpp src/common/AchievementMenu.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "ACHIEVEMENTS"
msgstr "成就"

#. In app product that removes ads from the game
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "AD FREE"
msgstr "無廣告"

#. Aerodynamics upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "AERODYNAMICS"
msgstr "空氣動力學"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "AIR TIME\n"
msgstr "飛躍\n"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "AIR TIME\n +%d "
msgstr "飛躍\n +%d"

#. Alien planet level title (weird slimy planet with very slippery surface)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ALIEN PLANET"
msgstr "外太空星球"

#. Ambulance vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "AMBULANCE"
msgstr "救護車"

#. Arctic level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ARCTIC"
msgstr "北極"

#. Arctic cave title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ARCTIC CAVE"
msgstr "北極洞穴"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "ARENA"
msgstr "競技場"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "AWD"
msgstr "全輪驅動"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "AWD;upgrade"
msgstr "全輪驅動;升級"

#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Brake upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Adjust drive balance between rear-wheel drive and four-wheel drive"
msgstr "調整後輪驅動和四輪驅動之間的驅動平衡"

#. more info
#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "Advertising ID is not a new thing, in fact it has\nalready been used by practically all online services\nfor over a decade! An upcoming change in EU's\nlegislation sets some requirements on how this ID\ncan be used and we want to be completely open about\nhow we use your personal data.\n\nAdvertising ID is a random string of characters that\nis created when you first started using your device\n(phone, PC, etc). This ID can be seen by the apps you\nuse on your device. By comparing the apps you've used\nin the past a \"player type profile\" can be created to\nsuggest more similar apps to you! By clicking \"I agree\"\nyou allow us to continue sharing your advertising ID\nwith Fingersoft's ad partners (and nobody else!) for\nthem to give you suggestions on other apps you might\nlike. We believe directing advertisements is in our\nplayer's interests, as nobody wants to see ads for\ndoll houses in a racing game, right?! If you'd like\neven more information and the list of our advertising\npartners, please review our Privacy Policy. Link to our\nPrivacy Policy can be found in the game's settings."
msgstr "廣告ID並不新鮮，\n其實，十多年來，\n早已被所有線上服務使用！\nEU法規即將推出的新規就\n該ID如何使用提出了要求，\n我們希望完全開放玩家\n個人檔案的使用方式。\n\n廣告ID是首次使用裝置（手機、\n電腦等）時建立的隨機字串。\n在裝置上使用應用上可見該ID。\n比較你過去使用的應用即\n表示可建立\"玩家類型資料\"，\n以便向玩家建議更多類似應用！\n點選\"我同意\"即表示授權我們\n繼續與Fingersoft的廣告合作夥伴\n（唯一！）共享廣告ID，讓他們向\n玩家提供偏好的其它應用建議。我們\n認為定向廣告根據玩家的興趣而定，\n因為沒人想在賽車遊戲中看到玩具屋，\n對嗎?!若你想要更多資訊和廣告合作\n夥伴名錄，請檢視我們的隱私政策。\n遊戲設定中可見我們的隱私政策連結。"

#. Achievement title for making total 100 backflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "All Backwards"
msgstr "所有後退"

#. Achievement title for unlocking all vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "All Your Car Are Belong to Us"
msgstr "你所有的車屬於我們"

#. Achievement title for unlocking 10 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Almost Famous"
msgstr "成名在望"

#. Achievement title for driving 1000km with Moonlander
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Apollo Crewmember"
msgstr "阿波羅船員"

#. Description for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Are you sure you want to exit to menu?"
msgstr "確定返回選單？"

#. Achievement title for driving 1000km with Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Attitude Problem"
msgstr "心態問題"

#. boost upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Automatic boost gives additional speed for a small duration. Upgrade increases boost power."
msgstr "自動加速可獲得短時加速。升級提高加速能量。"

#. Button that takes the user back to previous menu
#. //////////////////////////////////////////////////////////////////////////
#. Button that takes the user back to previous menu
#. TODO: move button creation to own file ?
#: src/common/AchievementMenu.cpp src/common/HighscoreMenu.cpp
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/LanguageMenu.cpp
#: src/common/MenuAbout.cpp src/common/MenuControls.cpp
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/MenuEnterCode.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BACK FLIP\n +%d "
msgstr "後翻\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +1000 "
msgstr "後翻\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +200 "
msgstr "後空翻\n +200"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +500 "
msgstr "後翻\n +500"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +700 "
msgstr "後翻\n +700"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "BACKGROUND SCROLL"
msgstr "背景滾動"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BATTERY"
msgstr "電池"

#. Beach level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "BEACH"
msgstr "沙灘"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for long time
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BIG AIR TIME\n"
msgstr "長時飛躍\n"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for long time
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BIG AIR TIME\n   +%d "
msgstr "長時飛躍\n +%d"

#. Big monster truck "big finger" vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BIG FINGER"
msgstr "大手指"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "BIG MONSTER"
msgstr "大怪物"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BONUS COINS: %d"
msgstr "獎勵金幣：%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BONUS GEMS: %d"
msgstr "獎勵寶石：%d"

#. Boost upgrade title (boost gives additional speed for a small duration)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BOOST"
msgstr "加速"

#. update description
#: src/common/Nitro.cpp src/common/Nitro.cpp
msgid "BOOSTER WILL POWER YOUR CAR TO DRIVE SOME EXTRA METERS"
msgstr "加速器將促進汽車駕駛得更遠"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "BOOT CAMP"
msgstr "訓練營"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "BOOTCAMP BUNDLE"
msgstr "集訓特惠包"

#. Text for the button where the car brakes
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/TVOsTutorialNode.cpp
msgid "BRAKE"
msgstr "刹車"

#. Brake upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BRAKES"
msgstr "刹車"

#. Button text for unlocking an item
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "BUY"
msgstr "購買"

#: src/common/Nitro.cpp
msgid "BUY BOOSTER?"
msgstr "購買加速器？"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "BUY PART %s? "
msgstr "購買%s部件？"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Basic inline 4 engine."
msgstr "基本直列4缸發動機。"

#. Achievement title for driving 1000km with Electric car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Battery charger"
msgstr "電池充電器"

#. Achievement title for driving total distance of 1000000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Because I'm in Love"
msgstr "因為我戀愛了"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Best in winter and ice levels!"
msgstr "最好在冬天和寒冰關卡中！"

#. Shows the best score user has made in that level: For example: "Best: 1352m". Please preserve the %d.
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Best: %dm"
msgstr "最好成績: %d米"

#. Police car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Beware all speeding hill climbers, the police is now patrolling the hills."
msgstr "當心所有的飛速爬山賽車，警方現在正在山上巡邏。"

#. Achievement title for unlocking 10 stages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Beyond the Galaxy"
msgstr "超越星系"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Big monster chassis. Real off-road monster."
msgstr "大怪物車底盤。真正越野怪物車。"

#. Tire upgrade description
#. Tire size upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Bigger tires helps maneuvering on the bumpy road."
msgstr "顛簸的道路上較大的輪胎有助於操縱。"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Bill decided to put on his old Halloween costume and go for a ride in the nearby haunted hills."
msgstr "比爾決定穿上傳統萬聖節服裝去附近神鬼出沒的山丘逛一逛。"

#. Tourist bus where people ride in the bus (vehicle description)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Bill decided to take a shower and give people a ride while climbing hills! Not suitable for cave levels!"
msgstr "比爾決定洗個澡，並且爬上山坡時，順便帶上其他\n人！不適用於山洞等級！"

#. Achievement title for driving 1000km with Finger Screw
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Bottle Opener"
msgstr "開瓶器"

#. Achievement title for making total 10 flips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Bottoms Up"
msgstr "乾杯"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Brooom! It's time to explore some challenges!"
msgstr "轟轟！該探索一些挑戰了！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Brooom! It's time to make some awesome jumps and stunts!"
msgstr "轟轟！該展示超贊跳躍和絕技了！"

#. small print
#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "By selecting \"I AGREE\" I confirm that I am over the age of 16\nand allow my advertising identifier to be sent to Fingersoft's\nad partners."
msgstr "選擇\"我同意\"即表示確認我年滿16周歲\n並允許向Fingersoft的廣告合作夥伴傳送\n我的廣告識別符。"

#. Button text for cancelling an operation
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "CAR NAME"
msgstr "車名"

#. Cave level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "CAVE"
msgstr "山洞"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#. sprintf(str, FN_TEXT_INGAME("FREERIDE MODE\n"),);
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "CHALLENGE"
msgstr "挑戰"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE\n GOAL: %dm"
msgstr "挑戰\n目標：%d米"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE COMPLETED!\n GOAL: %dm\n"
msgstr "挑戰已完成！\n目標：%d米\n"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE COMPLETED! +%d GEMS"
msgstr "挑戰已完成！+%d顆寶石"

#. Text showing how far the player must drive to reach the next level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE: Drive %dm "
msgstr "挑戰：駕駛%d米"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "CHARGER"
msgstr "充電器"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "CHASSIS"
msgstr "底盤"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "CHOOSE CHASSIS"
msgstr "選擇底盤"

#. vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "CHOPPER"
msgstr "前輪伸出式摩托"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "CHOPPER BUNDLE"
msgstr "前輪伸出式摩托特惠包"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "COINS"
msgstr "金幣"

#: src/common/PopupOfferDialog.cpp
#, c-format
msgid "COINS: %d"
msgstr "金幣：%d"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "COMMON"
msgstr "普通"

#. Title for button displayed while the game is connecting to cloud services
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "CONNECTING"
msgstr "正在連接"

#. Construction level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "CONSTRUCTION"
msgstr "建築"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "CONTAINER"
msgstr "集裝箱"

#. Text for a button which opens the controls info screen
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "CONTROLS"
msgstr "控制"

#. Country side level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "COUNTRYSIDE"
msgstr "田園"

#. Achievement title for making total 10 backflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Casual Backflipper"
msgstr "隨意後翻"

#. Achievement title for making 10 flips in one run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Casual Driving"
msgstr "隨意駕駛"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "Challenge completed"
msgstr "挑戰完成"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Challenger"
msgstr "挑戰者"

#. Construction level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Challenging stage even for the most skilled drivers."
msgstr "即使對於技能最高的司機也頗具挑戰性的關卡。"

#. Text used when sharing a link to the game. Hill Climb Racing should not be translated.
#: src/wp8/PlatformTools.cpp
msgid "Check out Hill Climb Racing!\n"
msgstr "試一試Hill Climb Racing！\n"

#. Text used when sharing a link to the game. Hill Climb Racing should not be translated.
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
#, c-format
msgid "Check out Hill Climb Racing!\n%s"
msgstr "試一試Hill Climb Racing！\n%s"

#. Hover craft description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Climb the steepest hills with this powerful vehicle. Especially fast on stages with low friction."
msgstr "用這輛動力十足的車可以在低摩擦力的路段快速爬\n上陡峭的山坡。"

#. Desert level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Climbing hills in the desert is a must have experience for any hillbilly. In order to travel to desert you need a trailer and a towing car that can carry your vehicle."
msgstr "爬上沙丘是爬坡比爾一定要有的體驗！為了能到達\n沙漠，您需要一台拖車與拖車架，把車子運過去。"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Coins & Gems remove banner ads!"
msgstr "金幣和寶石移除橫幅廣告！"

#. Title of message box displayed when the user is rewarded free coins for installing a promoted application
#: src/common/AppDelegate.cpp
msgid "Coins received"
msgstr "已收到金幣"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Collect all treasures from the Jungle"
msgstr "收集叢林中的所有寶藏"

#. Achievement title for fully upgrading a vehicle
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Collector's Edition"
msgstr "收藏版"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Complete 10 challenges"
msgstr "完成10個挑戰"

#. Title of the message shown when connecting to in-app store fails
#. Title of message box shown to user when connecting to the Windows Store fails
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Connection failed"
msgstr "連接失敗"

#. Title of the message box shown when no advertisement videos are available
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "Contains %d random card(s), %d common card(s), %d rare card(s), %d epic card(s) and %d legendary card(s)."
msgstr "包含%d個隨機卡、%d個普通卡、%d個罕見卡、%d個卓越卡和%d個傳奇卡。"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "Cost: %s gems You need %s more gems"
msgstr "價值：%s顆寶石 你還需要%s顆寶石"

#. Achievement title for making total 50 neckflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Could Happen to Anyone"
msgstr "任何人都會發生"

#. Achievement title for driving 1000km with Ambulance
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Crazed Paramedic"
msgstr "瘋狂護理員"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Custom Bill's jeep chassis. Good all-around car."
msgstr "自訂比爾的吉普車底盤。優質全能車。"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "DAILY CHALLENGE"
msgstr "每日挑戰"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DAILY DOUBLE BONUS!"
msgstr "每日雙倍獎勵！"

#. Volcano level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "DANGER! Lava pits ahead!"
msgstr "危險！前面有熔岩坑！"

#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "DECLINE"
msgstr "拒絕"

#. Desert level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "DESERT"
msgstr "沙漠"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "DIESEL 4"
msgstr "4缸柴油機"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "DIESEL 6"
msgstr "6缸柴油機"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "DIESEL V8 TT"
msgstr "V8 TT柴油機"

#. Turn off instant replay feature
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "DISABLE REPLAYS"
msgstr "禁止重玩"

#. Text in result screen indicating that how far the player got
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "DISTANCE: %dm "
msgstr "距離: %d米"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DOUBLE"
msgstr "雙倍"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DOUBLE COINS"
msgstr "雙倍金幣"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DOUBLE NOW"
msgstr "立即加倍"

#. INSERT_PART_TEXT("DENSITY", FN_TEXT_GARAGE("DENSITY"))
#. Upgrade title for downforce (rally car, f1 car etc)., pushes the car downwards the faster you go
#. Upgrade title
#. Title for vehicle suspension upgrade
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "DOWNFORCE"
msgstr "下壓力"

#. Dragster vehicle name (Drag racing car, top fuel class)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "DRAGSTER"
msgstr "高速賽車"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "DRAW DIRT"
msgstr "去除泥巴"

#. Title for button displaying that render dirt to texture is disabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "DRAW DIRT: OFF"
msgstr "滾動背景:關"

#. Title for button displaying that render dirt to texture is enabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "DRAW DIRT: ON"
msgstr "滾動背景:開"

#. Text displayed when the game ends because the driver's head has hit something
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DRIVER DOWN "
msgstr "司機倒地"

#. Text displayed when the game ends because the driver's head has hit something and the vehicle has run out of fuel
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DRIVER DOWN &\n   OUT OF FUEL "
msgstr "司機倒地&\n燃油耗盡"

#. Dune buggy vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "DUNE BUGGY"
msgstr "沙丘越野車"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Deliver 500 presents"
msgstr "遞送500個禮物"

#. Achievement title for making 10 backflips in one run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Denying Gravity"
msgstr "否認重力"

#. Achievement title for driving 1000km with Dune Buggy
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Desert Racer"
msgstr "沙漠賽車手"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Destroy 10000 packages in the Factory"
msgstr "破壞工廠裡的10000個包裝"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Detach all train carriages"
msgstr "分離所有的火車車廂"

#. Achievement title for driving 1000km with Tractor
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Dirt Farmer"
msgstr "自耕農"

#. Ask the user if the user really wants to exit
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "Do you really want to exit?"
msgstr "你真的要結束嗎？"

#. Upgrade description for downforce (rally car, f1 car etc)., pushes the car downwards the faster you go
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Down force pushes your car downwards when the speed increases improving traction."
msgstr "下壓力可以在車速增加時將車子往下壓，增強\n牽拉的力量。"

#. Total distance
#. Achievement description (please preserve the %s)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Drive %s"
msgstr "駕駛%s"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Drive 10 years in Seasons"
msgstr "在四季中駕駛10年"

#. Achievement description for driving 1000000m with a vehicle. Preserve %s in translation, it's replaced by the vehicle name, eg. Drive 1000km with Jeep
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Drive 1000km with %s"
msgstr "用%s駕駛1000千米"

#. Highway level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Driving a vehicle built for offroad is quite an experience on tarmac surface. In this level you may get far and fast, but gasoline is a limited resource."
msgstr "在柏油道路上開越野車雖然在這一級可以又快又遠\n，但是汽油可是有限的。"

#. Night level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Driving in pitch black is a real challenge."
msgstr "在漆黑的夜裡開車才是個真正的挑戰。"

#. Onewheeler vehicle descripton
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Driving the hills with this offroad personal transporter is a real challenge!"
msgstr "在山丘上駕駛著個人越野交通工具是個真正的挑戰！"

#. Achievement title for detaching all train carriages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Drop the Extra Weight"
msgstr "卸下多餘的重量"

#. Message shown when customer care button is pressed
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "E-mail: care@mygamez.com\nToll-free#：400-807-1016"
msgstr "電子郵件： care@mygamez.com\n免費熱線#：400-807-1016 "

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "EDIT CAR NAME"
msgstr "編輯車名"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "ELECTRIC"
msgstr "電動"

#. Electric car vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ELECTRIC CAR"
msgstr "電動車"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "ELECTRIC ZAP"
msgstr "電擊"

#: src/common/GarageCarManager.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "EMPTY SLOT"
msgstr "空停車位"

#. Turn on instant replay feature
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ENABLE REPLAYS"
msgstr "允許重玩"

#. Upgrade title
#. Title for vehicle engine upgrade
#. Upgrade title
#. Title for vehicle engine upgrade
#. Upgrade title
#. Title for vehicle engine upgrade
#. Upgrade title
#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ENGINE"
msgstr "引擎"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ENGINE FRONT"
msgstr "引擎前置"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ENGINE REAR"
msgstr "引擎後置"

#. Menu title for language menu where the user can select the used language
#. Button for displaying player's achievements
#: src/common/MenuEnterCode.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "ENTER CODE"
msgstr "輸入代碼"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "ENTRY FEE FOR %s? "
msgstr "%s的入場費？"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "EPIC"
msgstr "卓越"

#. MenuItemButton* backButton = Utils::createUIButtonWithCustomFile("button-bg-left", NULL, FN_TEXT("BACK"), this, menu_selector(GaragePartUpgrade::onBackPressed), 1.0f, Utils::TEXT_ALIGN_CENTER);
#. backButton->setScale(buttonScale);
#. backButton->setPosition(size.width/2 - backButton->getContentSize().width*backButton->getScale()/2.f, -45.f);
#. pInfoMenu->addChild(backButton);
#.
#. Equip button
#. Tune button
#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp src/common/GaragePartUpgrade.cpp
#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp
msgid "EQUIP"
msgstr "裝備"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "ERROR"
msgstr "出錯"

#. Exit button text (user exits the game session)
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "EXIT"
msgstr "結束"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#. Ask for an exit
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "EXIT?"
msgstr "結束？"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Earn 100000 coins in one run"
msgstr "跑一次贏得100000個金幣"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Earn 1000000 coins in one run"
msgstr "跑一次贏得1000000個金幣"

#. Windows tile notification telling the user they can unlock a new vehicle if the earn more coins
#. Windows tile notification telling the user they can unlock a new stage if the earn more coins
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#, c-format
msgid "Earn only %d more coins to unlock %s!"
msgstr "僅需再贏取%d個金幣才能解鎖%s！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Eco engine with improved acceleration."
msgstr "優化加速度的環保引擎。"

#. Mountain level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Edgy mountain that is very hard to overcome. Highly upgraded vehicle recommended!"
msgstr "曲折的山路非常難征服。強烈建議升級車輛！"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "Enable ICloud from the device settings"
msgstr "從裝置設定啟用ICloud"

#. Beach level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Enjoy the view and feel the ocean breeze at the hilltop in this relaxing map."
msgstr "這張地圖可讓你欣賞美麗風光，在山頂感受海風。"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Entry fee: %d"
msgstr "入場費:%d"

#. Achievement title for driving 1000km with Diesel Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Environmentalist"
msgstr "環保人士"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Excellent fuel efficiency and torque."
msgstr "卓越的燃料效率和扭矩。"

#. Arctic level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Experience the slippery snow conditions! In order to get to the northern parts of Finland you need a cargo plane that carries the car."
msgstr "雪天路滑！在芬蘭北部行車需要一架運車貨機。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Extra traction on mud surfaces!"
msgstr "泥地附加牽引力！"

#. Rainbow level description
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "Extreme stage with many tricky jumps."
msgstr "極限關卡有多個高難度跳躍。"

#. Roller coaster level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Extremely fast ride only for the bravest drivers."
msgstr "極快車道僅適合最勇敢的司機。"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "FACTORY"
msgstr "工廠"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "FACTORY BUNDLE"
msgstr "工廠特惠包"

#. Screw finger vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FINGER SCREW"
msgstr "手指絲杠車"

#. Show other Fingersoft releases
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "FINGERSOFT GAMES & APPS"
msgstr "FINGERSOFT遊戲&應用"

#. Opens Fingersoft Facebook page
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "FINGERSOFT ON FACEBOOK"
msgstr "在FACEBOOK關注FINGERSOFT"

#. Fire truck vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FIRE TRUCK"
msgstr "消防車"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "FLYTURNRATE"
msgstr "飛轉速"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FOOD"
msgstr "食物"

#. Forest level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "FOREST"
msgstr "森林"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "FOREST BUNDLE"
msgstr "森林特惠包"

#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FORK"
msgstr "車叉"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "FORMULA"
msgstr "方程式"

#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "FREE"
msgstr "免費"

#. Friction reduction upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FRICTION"
msgstr "摩擦"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FRONT HEIGHT"
msgstr "前部高度"

#. Tire size title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FRONT TIRE SIZE"
msgstr "前輪輪胎尺寸"

#. Upgrade title
#. Title for fuel upgrade
#. Upgrade title
#. Fuel tank upgrade title
#. Title for fuel upgrade
#. Upgrade title
#. Fuel tank upgrade title
#. Upgrade title
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FUEL"
msgstr "燃料"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
msgid "FULL"
msgstr "完整"

#. Title of a dialog shown to the user when cloud sign-in failed
#: src/common/Utils.cpp
msgid "Failed to sign in"
msgstr "登入失敗"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Find a secret in Nuclear Plant"
msgstr "發現核電站中的一個秘密"

#. Achievement title for driving 1000km with Rally Car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Finger Rally Champion"
msgstr "手指拉力賽冠軍"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fingersoft"
msgstr "Fingersoft"

#. Fire truck description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Fingertown Fear & Rescue at your service!"
msgstr "手指城驚魂&展開大救援！"

#. Achievement title for driving total distance of 1000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "First Hills"
msgstr "第一群山"

#. Achievement title for unlocking a second stage
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "First Trip"
msgstr "第一旅程"

#. Achievement title for making total 1000 flips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Flip-Lord"
msgstr "翻轉大王"

#. sprintf(str, FN_TEXT("Free tries left: %d"), free);
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Free tries: %d"
msgstr "免費嘗試:%d"

#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "Free upgrade"
msgstr "免費升級"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade 10 vehicles"
msgstr "完整升級10輛車"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade 5 vehicles"
msgstr "完整升級5輛車"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade a vehicle"
msgstr "完整升級一輛車"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade all vehicles"
msgstr "完整升級所有車輛"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Fun drive everywhere!"
msgstr "隨處展開趣味駕駛！"

#. Screw finger vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "GARAGE"
msgstr "車庫"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "GARAGE LOCKED"
msgstr "車庫鎖定"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "GARAGE SLOT"
msgstr "車庫停車位"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "GARAGE SPECIAL PACK"
msgstr "車庫特惠包"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "GARAGE STARTER PACK"
msgstr "車庫新手包"

#. Doesn't fit in 4/3 screens, divide in 2 lines
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "GARAGE UNLOCKED - Access garage in the select vehicle menu"
msgstr "車庫解鎖-在選擇車輛功能表中存取車庫"

#. Text for the button where the car accelerates
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/TVOsTutorialNode.cpp
msgid "GAS"
msgstr "燃氣"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "GAS TURBINE"
msgstr "燃氣渦輪"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "GEMS"
msgstr "寶石"

#: src/common/PopupOfferDialog.cpp
#, c-format
msgid "GEMS: %d"
msgstr "寶石：%d"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "GET COINS"
msgstr "獲得金幣"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/Nitro.cpp
msgid "GET GEMS"
msgstr "獲得寶石"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "GET PARTS"
msgstr "獲得部件"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "GET REWARD!"
msgstr "獲得獎勵！"

#: src/common/GarageChestButton.cpp
msgid "GIFT"
msgstr "禮物"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "GRAVEL"
msgstr "礫石"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "GRAVEL PRO"
msgstr "礫石PRO "

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "Garage unlocked!"
msgstr "車庫已解鎖！"

#. Windows tile notification telling the user how much further they need to get to reach the next level in a stage
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#, c-format
msgid "Get %dm further to reach level %d in %s!"
msgstr "再跑%d米才能到達等級%d/%s！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Get back to the 80's!"
msgstr "回到80年代！"

#. Achievement title for unlocking all stages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Globetrotter"
msgstr "環球旅行家"

#. Mars level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Go even further in our galaxy and explore the Mars. Go through tunnels and experience the different gravity."
msgstr "我們將來到銀河系的火星，穿過隧道體驗不同的重力。"

#. Moon level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Go to the place no hillbilly has been ever before. Different gravity allows a whole new set of tricks to experience!"
msgstr "前往山丘比利從沒去過的地方探險。不同的地心引\n力會帶來全新的駕駛樂趣與玩法！"

#. Achievement title for fully upgrading 5 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Golden Sample"
msgstr "黃金典範"

#. Achievement for jumping 8m with Lowrider
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Grasshopper"
msgstr "蚱蜢"

#. Achievement title for fully upgrading 10 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Grease Monkey"
msgstr "修理技工"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Great fuel efficiency and torque."
msgstr "絕佳燃料效率和扭矩。"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Great job! \nDouble your coins by watching a short video!\nCoins collected: %d"
msgstr "表現出色！\n觀看短視訊可使金幣加倍！\n收集的金幣：%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Great job! \nGet bonus reward by watching a short video!\n%s"
msgstr "表現出色！\n觀看短視訊獲得獎金獎勵！\n%s"

#. Snowmobile vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Great traction in the ice and snow. Fully upgraded it becomes a fun vehicle for other levels too!"
msgstr "冰雪上需要良好的牽引力。全面升級車輛對其它等\n級也很有趣！"

#. Achievement title for earning 100000 coins in a single run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Greedy"
msgstr "渴望"

#. Title for button displaying that halloween content is disabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "HALLOWEEN CONTENT: OFF"
msgstr "萬聖節內容：關"

#. Title for button displaying that halloween content is enabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "HALLOWEEN CONTENT: ON"
msgstr "萬聖節內容：開"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "HAUNTED"
msgstr "神鬼出沒"

#. Text for the button which toggles the gas and brake pedals visibility in the game (show/hide pedals)
#: src/common/MenuControls.cpp
msgid "HIDE PEDALS"
msgstr "隱藏踏板"

#: src/common/AchievementMenu.cpp
msgid "HIGH SCORE"
msgstr "高分"

#. Button for displaying the High Score
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "HIGH SCORES"
msgstr "高分"

#. Highway level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "HIGHWAY"
msgstr "高速公路"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "HIGHWAY BUNDLE"
msgstr "公路特惠包"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "HIPPIE BUNDLE"
msgstr "嬉皮士特惠包"

#. Hippie van vehicle name (VW Kleinbus)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "HIPPIE VAN"
msgstr "嬉皮貨車"

#. Hot rod vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "HOT ROD"
msgstr "改裝車"

#. Hover craft vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "HOVERCRAFT"
msgstr "氣墊船"

#. vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Have a good seat and take some easy ride with the chopper!"
msgstr "請坐好，輕鬆駕駛前輪伸出式摩托吧！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Heads up soldiers! You are now in the Bill's Boot Camp! Move it, Move it!"
msgstr "士兵們，注意！現在你在比爾訓練營！加油幹吧！"

#. Formula-1 car like race car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "High power and aerodynamic ultimate hill climbing vehicle. Upgrade downforce to make this car follow the road like a magnet."
msgstr "這輛車有高動力和良好的空氣動力學套件。升級下\n壓力後可以讓車完全貼在地面前行。"

#. Front suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Higher suspension helps you in uneven terrain and gives you more hopping power."
msgstr "較高懸架可在崎嶇地面上幫助你並給你更多車頭跳躍力量。"

#. Rear suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Higher suspension helps you in uneven terrain and gives you more jumping power."
msgstr "較高懸架可在崎嶇地面上幫助你並給你更多全車跳躍力量。"

#. Achievement title for driving 1000km with Dragster
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Highest Roller"
msgstr "最棒賽車手"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Hill Climb Racing: I reached %dm in %s"
msgstr "Hill Climb Racing:我的成績為%d米/%s"

#. Achievement for hopping 3m with Lowrider
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Hip Hopper"
msgstr "嘻哈車"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Ho ho hou! Santa is having a big hurry and he asked some help from Bill to deliver presents."
msgstr "呼呼呼！聖誕老人正在匆匆趕路，他請比爾幫忙送禮物。"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Hop 3m with Lowrider"
msgstr "利用低底盤車車頭跳躍3米"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "Hopped     \n%d cm!    "
msgstr "車頭已跳躍\n%d釐米！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Huge size, works everywhere!"
msgstr "巨型規格，隨處可用！"

#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "I AGREE"
msgstr "我同意"

#. Achievement title for driving 1000km with Police Car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "I Am the Law"
msgstr "我即是法"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "I reached %dm in %s. Check out how far you go: %s"
msgstr "我到達了%d米/%s。看一看你跑多遠: %s"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICLOUD DISABLED"
msgstr "ICLOUD已停用"

#. Title for button where the user can initiate the cloud sign-in process
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICLOUD SYNC: OFF"
msgstr "ICLOUD同步：關"

#. Title for button where the user can sign out from cloud services
#. CONNECTING;
#. Title for button where the user can sign out from cloud services
#. CONNECTING;
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICLOUD SYNC: ON"
msgstr "ICLOUD同步：開"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICloud disabled"
msgstr "ICloud已停用"

#. Current language name in local language (eg. English, Deutsch, Suomi)
#. Current language name in local language (eg. English, Deutsch, Suomi)
#. TODO: uppercase?
#. Set initial focus to currently selected language
#. Current language name in local language (eg. English, Deutsch, Suomi)
#: src/common/LanguageMenu.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ID_LANGUAGE_NAME"
msgstr "中文(繁體)"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "IN %s"
msgstr "在%s"

#. Engine texts
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "INLINE 4"
msgstr "直列4缸"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "INLINE 6"
msgstr "直列6缸"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for a really long time
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "INSANE AIR TIME\n"
msgstr "瘋狂飛躍\n"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for a really long time
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "INSANE AIR TIME\n    +%d "
msgstr "瘋狂飛躍時間\n +%d"

#. Achievement title for driving 1000km with Race Car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Iceman"
msgstr "冰人"

#. Aerodynamics upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved aerodynamics reduces air resistance and results in higher top speed."
msgstr "提高空氣動力學套件可減少空氣阻力，提高時速。"

#. Brake upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved brakes makes car to stop faster. Warning: strong brakes may decrease structural integrity"
msgstr "改進型刹車讓車更快停止。警告：強刹車可能降低結構完整性"

#. Friction reduction upgrade description (allows the vehicle to move faster)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved cushion material reduces friction and results in higher ground speed."
msgstr "改善減震性能，減少摩擦，提高地面速度。"

#. Battery upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved energy efficiency allows the vehicle to driver further with one charge."
msgstr "提高能源的利用率，使車輛可以增加驅動的電力。"

#. Engine upgrade description
#. Engine rear upgrade description
#. Engine front upgrade description
#. Engine upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved engine parts result in power increase. Higher horsepower helps you climb hills and make longer jumps and tricks for more bonuses."
msgstr "改進引擎部件提高功率。增強爬坡、遠跳及獲取\n更多獎勵技巧的能力。"

#. Engine upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved engine parts result in power increase. Improved engine also weights more."
msgstr "改進的引擎零件可增強功率。增強型引擎也可增加獲勝砝碼。 "

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved gravel tire!"
msgstr "優化礫石輪胎！"

#. Tire upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved roll cage material can take more damage before breaking."
msgstr "改進的防滾架材料更堅固，不易損壞。"

#. Description for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved screw result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改進的絲杠可優化牽引並強化向地面輸送動力。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the car more stable on bumps."
msgstr "改進減震提高該車高速行駛的穩定性並穩定顛簸。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the reindeer more stable on bumps."
msgstr "改進的減震提高了高速行駛的穩定性，讓馴鹿在顛簸地面上跑得更穩。"

#. Shoes upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved shoes result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改進的鞋優化了地面上行走的牽引力和功率。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved street tire for asphalt!"
msgstr "優化柏油道輪胎！"

#. Thruster upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved thruster technology results in better power delivery."
msgstr "改良推力器科技可增大力量。"

#. Tire upgrade description
#. Tires upgrade description
#. Tire upgrade description
#. Thruster upgrade description
#. Tires upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved tires result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改進輪胎增強傳輸到地面的牽引力及動力。"

#. Tire upgrade description
#. Description for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved tracks result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改進履帶增強傳輸到地面的牽引力和動力。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved traction in asphalt levels!"
msgstr "優化柏油關卡牽引力！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved winter tire!"
msgstr "優化冬季輪胎！"

#. 4WD upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improving all wheel drive system will result in better traction and better handling of the vehicle."
msgstr "改進全輪系統將增強牽引力和車輛操控力。"

#. Fuel upgrade description
#. Fuel tank upgrade description
#. Fuel upgrade description
#. Fuel tank upgrade description
#. Fuel upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improving the fuel tank size makes it possible to drive further."
msgstr "改進燃料箱大小，獲得更多的驅動力。"

#. Ambulance description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "In case of emergency, call 555-NECK-FLIP."
msgstr "出現緊急情況，呼叫555-NECK-FLIP。."

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "It's a tank!"
msgstr "這是一輛坦克！"

#. Mudpool level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "It's time to get dirty!"
msgstr "到了變髒的時間了！"

#. Alien planet level description (weird slimy planet with very slippery surface)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "It's time to go beyond the galaxy to an alien planet. This slimy sloped planet gives you a challenge of its own."
msgstr "該去外星系的陌生星球了。這個表面平滑的星球\n將帶來新挑戰。"

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "It's your custom car!"
msgstr "這是你的特製車！"

#. Chassis texts
#. Players default car, the jeep
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "JEEP"
msgstr "吉普"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "JUMP %dm"
msgstr "跳躍%d米"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "JUNGLE"
msgstr "叢林"

#. Junkyard level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "JUNKYARD"
msgstr "廢車場"

#. Achievement title for driving total distance of 10000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Journey Begins"
msgstr "旅程開始"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Jump 140 meters with 10 cars in Arena"
msgstr "10輛車在競技場中跳躍140米"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Jump 8m with Lowrider"
msgstr "利用低底盤車全車跳躍8米"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "Jumped      \n%d cm!     "
msgstr "已全車跳躍\n%d釐米！ "

#. Achievement for completing the Jungle level
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Jungle King"
msgstr "叢林之王"

#. Achievement title for making total 10 neckflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Just a Flesh Wound"
msgstr "只是皮肉傷"

#. Train vehicle name (kid's train)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "KIDDIE EXPRESS"
msgstr "兒童快車"

#. Tractor stability upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Keeps the tractor from rolling over on steep hills."
msgstr "讓拖拉機在陡峭的山坡上滾動。"

#. Stability upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Keeps the vehicle from rolling over on steep hills."
msgstr "讓車輛在陡峭的山坡上滾動。"

#. Achievement title for driving 1000km with Superoffroad
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "King of the Hill"
msgstr "山丘之王"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "LANGUAGE"
msgstr "語言"

#. Button text for cancelling an operation
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "LATER"
msgstr "以後"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "LEGENDARY"
msgstr "傳奇"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "LEGENDARY BUNDLE"
msgstr "傳奇特惠包"

#: src/common/GarageStockBar.cpp
msgid "LEVEL "
msgstr "關卡"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/GaragePartUpgrade.cpp
#, c-format
msgid "LEVEL %d"
msgstr "關卡：%d"

#. Upgrade level progress
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
#, c-format
msgid "LEVEL %d / %d"
msgstr "等級%d / %d"

#. Text displayed when the player completes a new level of a stage
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "LEVEL %d COMPLETE "
msgstr "完成等級%d"

#: src/common/AssetLoader.cpp
msgid "LOADING..."
msgstr "載入..."

#. Lowrider vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "LOWRIDER"
msgstr "低底盤車"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "LUNCHBOX"
msgstr "午餐盒"

#. Achievement title for driving 1000km with Snow Mobile
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Lapland Hillbilly"
msgstr "拉普蘭山地人"

#. The text on the later button of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Later"
msgstr "稍後"

#. Achievement title for making total 5 neckflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Let's Try That Again"
msgstr "讓我們再試一下"

#. Text indicating how far the player needs to drive to reach the next level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Level %d: Reach %dm"
msgstr "等級%d:當前距離%d米"

#. Text showing how far the player must drive to reach the next level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Level %d: Reach %dm "
msgstr "等級%d:當前距離%d米"

#. Shows the next goal for a level in level selection screen. For example: "Level 2: Reach 400m". Please preserve the %d.
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Level %d: reach %dm"
msgstr "等級%d: 當前距離%d米"

#. Text indicating that the player received points for reaching a new level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Level bonus +%d "
msgstr "等級獎勵+%d"

#. Text indicating that the player received points for reaching a new level
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Level bonus +0     "
msgstr "等級獎勵+0"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Lightweight rally car chassis."
msgstr "輕型拉力賽車底盤。"

#. Achievement title for doing a neckflip within 5 seconds from stage start
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Live Fast Flip Young"
msgstr "年輕活力快翻"

#. Text displayed while the waiting for in-app prices from the server
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Loading prices from server..."
msgstr "正在從伺服器載入價格..."

#. Electric car batter upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Longer drive with improved battery"
msgstr "改進電池後駕駛更久"

#. Achievement title for driving 1000km with Fire Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Lord of Fire"
msgstr "火焰王"

#. Achievement title for driving 1000km with Lowrider
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Low Rider"
msgstr "趴地跳跳車"

#. Stability upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower center of mass keeps the vehicle from rolling over on steep hills."
msgstr "具有較低重心的汽車在陡峭山坡上不易翻車。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the bike more stable on bumps."
msgstr "更輕的車重和改善減震系統可增強高速行駛的穩定性並讓自行車在顛簸路面行駛更穩定."

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the car more stable on bumps."
msgstr "更輕的車重和改善減震系統可增強高速行駛的穩\n定性並且讓該車在顛簸路面行駛更穩定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the screw more stable on bumps."
msgstr "更輕的車重和改善減震系統可增強高速行駛的穩\n定性並且讓絲杠在顛簸路面行駛更穩定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the tank more stable on bumps."
msgstr "更輕的車重和改善減震系統可增強高速行駛的穩\n定性並讓該坦克在顛簸路面行駛更穩定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the vehicle more stable on bumps."
msgstr "更輕的車重和改善減震系統可增強高速行駛的穩\n定性並且穩定顛簸。"

#. Achievement title for picking up fuel with an empty tank
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Lucky Fuel"
msgstr "幸運燃料"

#. Mars level title (yes, the mars planet)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MARS"
msgstr "火星"

#: src/common/GarageStockBar.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "MAX"
msgstr "最大"

#. Max level (user has already reached the maximum level available)
#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "MAX LEVEL"
msgstr "最高等級"

#: src/common/Nitro.cpp
#, c-format
msgid "MAXIMUM ALLOWED AMOUNT OF BOOSTER IS %d"
msgstr "加速器最大允許量是%d"

#. Title for a window if user has already upgraded something to its maximum level
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "MAXIMUM LEVEL"
msgstr "最高等級"

#. Text for a controls info screen, describing what the game controller d-pad does in the game, ie. changes the selected menu item
#: src/common/MenuControls.cpp
msgid "MENU CONTROL"
msgstr "選單控制"

#. Show Fingersoft merchandise page
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "MERCHANDISE"
msgstr "商品"

#. Mid-air control upgrade (allows the player to have more responsive control when the vehicle is flying/jumping)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MID-AIR CONTROL"
msgstr "半空控制"

#. Minibike vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MINIBIKE"
msgstr "迷你車"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "MONSTER"
msgstr "怪物"

#. Monster truck name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MONSTER TRUCK"
msgstr "怪物卡車"

#. Moon level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MOON"
msgstr "月球"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "MOON BUNDLE"
msgstr "月球特惠包"

#. Moonlander vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MOONLANDER"
msgstr "登月車"

#. More menu title
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "MORE"
msgstr "更多"

#. Motocross bike vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MOTOCROSS BIKE"
msgstr "越野摩托車"

#. Mountain level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MOUNTAIN"
msgstr "山"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "MUD"
msgstr "泥漿"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "MUD BUNDLE"
msgstr "泥漿特惠包"

#. Mudpool level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MUDPOOL"
msgstr "泥潭"

#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
msgid "MULTIPLAYER"
msgstr "多人遊戲"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "MUSIC"
msgstr "音樂"

#: src/common/GarageCarManager.cpp src/common/GarageCarManager.cpp
#: src/common/GarageCarManager.cpp
msgid "MY CAR"
msgstr "我的車"

#. Backflips
#. Achievement description (please preserve the %d)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Make %d backflips"
msgstr "作%d個後翻"

#. Flips
#. Achievement description (please preserve the %d)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Make %d flips"
msgstr "作%d個空翻"

#. Neckflips
#. Achievement description (please preserve the %d)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Make %d neckflips"
msgstr "作%d個折頸翻"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Make 10 backflips in one run"
msgstr "跑一次作10次後翻"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Make 10 flips in one run"
msgstr "跑一次作10次空翻"

#. fork length upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Makes your bike more stable (and cooler)."
msgstr "讓自行車更穩（且更酷）."

#. Mid-air control upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Makes your bike turn faster in mid-air making tricks easier and allow more control on landing."
msgstr "讓你的機車在半空中旋轉快一些，可以更容易控制\n落地動作。"

#. Achievement title for driving 1000km with Minibike
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Micro Maniac"
msgstr "小狂人"

#. Achievement title for driving 1000km with Monster Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Monster Truck Mayhem"
msgstr "怪物卡車大破壞"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Monster car chassis. Good for air time tricks."
msgstr "怪物車底盤。適於飛躍特技。"

#. Achievement title for driving 1000km with Motocross Bike
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Moon Grinder"
msgstr "月球車"

#. Sleigh description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "More horsepower with real animals!"
msgstr "真實動物們帶來更多馬力！"

#. Reindeer upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "More reindeer means more power! Reindeer helps you climb hills and make longer jumps and tricks for more bonuses."
msgstr "馴鹿越多，力量越大！馴鹿幫助你爬山，讓你跳得更遠、技巧性更佳、贏得更多獎勵。"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Mysterious place with tons of challenging surprises."
msgstr "充滿無數挑戰驚喜的神秘之地。"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "NATIONAL DAY PACK"
msgstr "國慶日優惠包"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "NECK FLIP\n    +%d "
msgstr "折頸翻\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "NECK FLIP\n    +2500 "
msgstr "折頸翻\n +2500"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "NEED MORE CAR PARTS?"
msgstr "需要更多汽車部件？"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "NEON"
msgstr "霓虹"

#: src/common/GarageCarManager.h
msgid "NEW CAR"
msgstr "新車"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "NEW LEVEL ACHIEVED!"
msgstr "獲得新關卡！"

#: src/common/MenuGarage.cpp src/common/MenuGarage.cpp
msgid "NEW PART"
msgstr "新部件"

#. Text displayed when the player makes a new record
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "NEW RECORD! "
msgstr "新紀錄！"

#. Text in result screen indicating that the player made a new record and how far they got
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "NEW RECORD: %dm "
msgstr "新紀錄：%d米"

#. Button text for taking the user to the next menu screen
#.
#. mBackButton = Utils::createUIButtonWithCustomFile("button-bg-left", NULL, FN_TEXT("BACK"), this, menu_selector(MenuGarageGacha::onBackPressed), 1.0f, Utils::TEXT_ALIGN_CENTER);
#. mBackButton->setHighlightSprite("button-bg-right_focus", true);
#. mBackButton->setPosition(110.f, 50.f);
#.
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuGarageGacha.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#. Night level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "NIGHT"
msgstr "夜晚"

#. Button text for a negative answer
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "NO"
msgstr "不"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "NORTHPOLE"
msgstr "北極"

#: src/common/Nitro.cpp
#, c-format
msgid "NOT ENOUGH GEMS. BUY MISSING %d GEMS?"
msgstr "寶石不夠。購買缺少的%d個寶石？"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "NUCLEAR BUNDLE"
msgstr "核能特惠包"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "NUCLEAR PLANT"
msgstr "核電站"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Naturally aspirated inline 6 engine"
msgstr "自然吸氣直列6缸發動機"

#. Achievement title for delivering 10000 presents
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Naughty driver"
msgstr "淘氣司機"

#. Title for revive dialog
#: src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "Neck patch?"
msgstr "頸部修復？"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Neckflip within 5 seconds from stage start"
msgstr "從關卡開始5秒內折頸翻"

#. Achievement for riding the Dragon in Neon level
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Neon King"
msgstr "霓虹之王"

#. Achievement title for unlocking a second vehicle
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "New Direction"
msgstr "新方向"

#. Achievement title for driving 1000km with Tourist Bus
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "No Tips Required"
msgstr "無需提示"

#. Food upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "No food, no go. Improved feedbag size makes it possible to drive further."
msgstr "沒有食物，就不能走。改進的食物袋尺寸使駕駛的路程更遠。"

#. The text on the no button of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "No thanks"
msgstr "不，謝謝"

#. Title of the message box shown when no advertisement videos are available
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "No videos to view currently"
msgstr "當前無視訊觀看"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Nuclear Secret"
msgstr "核能秘密"

#. Achievement title for earning 1000000 coins in a single run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Numismatist"
msgstr "錢幣獎章收藏家"

#. Exit button text
#. OK button
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "OK"
msgstr "好"

#. Onewheeler vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ONEWHEELER"
msgstr "獨輪車"

#. Text displayed when the game ends because the vehicle has run out of fuel
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "OUT OF FUEL "
msgstr "燃油耗盡"

#. Achievement title for making total 1000 backflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Obsessed Backflipper"
msgstr "癡迷後翻車手"

#. Achievement title for driving 1000km with Quad Bike
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Offroader"
msgstr "越野車"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Old-timer"
msgstr "老手"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Olympic medalist"
msgstr "奧林匹克獎牌得主"

#. Achievement title for making total 100 flips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "On a Roll"
msgstr "超常發揮"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "PARTS"
msgstr "部件"

#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp
msgid "PARTS:"
msgstr "部件："

#. Text indicating that the game is paused
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "PAUSED"
msgstr "已暫停"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PEDALS"
msgstr "踏板"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PEDALS: OFF"
msgstr "踏板：關"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PEDALS: ON"
msgstr "踏板：開"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "PLAY"
msgstr "遊戲"

#. Police car vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "POLICE CAR"
msgstr "警車"

#. INSERT_PART_TEXT("TURBOMAX", FN_TEXT_GARAGE("TURBOMAX"))
#. INSERT_PART_TEXT("TURBOSPEED", FN_TEXT_GARAGE("TURBOSPEED"))
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "POWER"
msgstr "功率"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "PRESS BUTTON TO CONTINUE"
msgstr "按鈕可繼續"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PRIVACY OPTIONS"
msgstr "隱私選項"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PRIVACY POLICY"
msgstr "隱私政策"

#. Button for displaying the Privacy Policy
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "PRIVACY POLICY & EULA"
msgstr "隱私政策和使用者授權合約"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Packages and conveyor belts all over the place. Eat carrots to get more vitamins!"
msgstr "此地到處都是包裹和傳送帶。吃胡蘿蔔，吸收更多維生素！"

#: src/common/UIContinueDialog.cpp
#, c-format
msgid "Pay %d GEMS to keep on playing?"
msgstr "支付%d顆寶石繼續遊戲？"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Perfect for driving in gravel!"
msgstr "適合在礫石上駕駛！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Perfect for driving in space!"
msgstr "適合在太空中駕駛！"

#. Achievement title for driving 1000km with Onewheeler
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Personal Transport"
msgstr "個人交通"

#. Achievement title for sharing a result in social media
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Photobomb"
msgstr "照片炸彈"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Pick up fuel canister with empty fuel tank"
msgstr "選擇有空油箱的燃料罐"

#. Rally car vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Powerful engine and downforce upgraded provide the most ultimate combination for hill climbing."
msgstr "強大的下壓力和引擎動力是爬坡最好的組合。"

#. Train description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Powerful train with two carriages. Enjoy the ride!"
msgstr "有兩節車廂的強力火車。享受駕駛吧！"

#. Moonlander vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Prepare for liftoff! This agile lunar rover is equipped with thrusters!"
msgstr "準備發射！這輛靈活的月球車可裝配有火箭推進器哦！"

#. Big monster truck "big finger" description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Prepare for true monster mayhem with this huge truck."
msgstr "準備用這輛巨型卡車迎戰真正的怪物卡車大破壞。"

#: src/common/MenuGarage.cpp
#, c-format
msgid "Press %s\nto replace existing car configuration with a new chassis or purchase a 'new car' empty slot to use new chassis"
msgstr "觸按%s\n可用新底盤替換現有車配置或購買‘新車’空停車位來使用新底盤"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "Purchase car part chests to get more car parts"
msgstr "購買汽車部件箱，獲得更多汽車部件"

#. Title of message box displayed when the user buys coins
#: src/common/AppDelegate.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "Purchase complete"
msgstr "購買完成"

#. Title of message box shown when in-app purchase fails
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Purchase failed"
msgstr "購買失敗"

#. Quad bike vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "QUAD BIKE"
msgstr "四輪摩托車"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "QUEST COMPLETED!\n  +%d gems"
msgstr "探索已完成!\n +%d個寶石"

#. Dune buggy description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Quick, good traction and a handy hill climbing vehicle!"
msgstr "又快又好的牽引力，方便爬山的賽車！"

#. Formula-1 car like race car name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "RACE CAR"
msgstr "賽車"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "RAGNAROK"
msgstr "仙境傳說"

#. Rainbow level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "RAINBOW"
msgstr "彩虹"

#. Rally car vehicle name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "RALLY CAR"
msgstr "拉力賽車"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "RARE"
msgstr "罕見"

#: src/common/GarageChestButton.cpp
msgid "READY"
msgstr "蓄勢待發"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REAR HEIGHT"
msgstr "後部高度"

#. Tire size title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REAR TIRE SIZE"
msgstr "後輪輪胎尺寸"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "RECORD HOP!\n     %d cm"
msgstr "車頭跳躍紀錄!\n %d釐米"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "RECORD JUMP!\n      %d cm"
msgstr "全車跳躍紀錄!\n %d釐米"

#. Text in result screen indicating that the player made a new record and how far they got
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "RECORD: %dm "
msgstr "紀錄: %d米"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REINDEER"
msgstr "馴鹿"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REINDEER SHOES"
msgstr "馴鹿鞋"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "RESET"
msgstr "重置"

#. Restart button text (user restarts the game session)
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "RESTART"
msgstr "重新開始"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "RESTORE"
msgstr "還原"

#. Resume button text (user resumes to game from pause menu)
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "RESUME"
msgstr "繼續遊戲"

#. Roll cage upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ROLL CAGE"
msgstr "防滾架"

#. Roller coaster level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ROLLER COASTER"
msgstr "過山車"

#. Rooftops level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ROOFTOPS"
msgstr "屋頂"

#. Motocross bike vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Race the hills with this impressive turboed motocross bike."
msgstr "用令人印象深刻的渦輪增壓越野機車沖向山丘。"

#. The title of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Rate Hill Climb Racing?"
msgstr "給Hill Climb Racing評分？"

#. Diesel track vehicle description (decent turbo diesel truck that puts out black smoke when driving hard)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Ready for the super turbo whistle and black smoke? With powerful engine and large wheelbase this really is an unique experience!"
msgstr "準備好面對黑煙與超級吵的噪音？強力引擎與大\n型車輪讓你擁有獨特體驗！"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Ride the Neon Dragon"
msgstr "駕駛霓虹巨龍"

#. Achievement title for driving 1000km with Chopper
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Road Warrior"
msgstr "公路戰士"

#. Sissybar upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Rollcage for the bike."
msgstr "自行車翻車防護罩."

#. Stability upgrade on hovercraft, improves overal vehicle stability when climbing high hills
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Rotating engine improves stability when climbing steep hills."
msgstr "當爬坡時適度旋轉引擎可以增加穩定度。"

#. Achievement title for driving 1000km with Hot Rod
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Rubber Burner"
msgstr "火力極速跑車"

#. Achievement title for driving 1000km with Sleigh
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Rudolf's Big Brother"
msgstr "魯道夫的老大哥"

#. Lowrider car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Rule the streets with this hip hopper!"
msgstr "用嘻哈車稱霸街道！"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

#. Title for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SCREW"
msgstr "絲杠"

#. Title for button displaying that scrolling background is disabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "SCROLLING BACKGROUND: OFF"
msgstr "滾動背景：關"

#. Title for button displaying that scrolling background is enabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "SCROLLING BACKGROUND: ON"
msgstr "滾動背景：開"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "SEASONS"
msgstr "季節"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SEAT"
msgstr "座位"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "SECRET FOUND\n  +%d"
msgstr "已發現秘密\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "SECRET FOUND\n  +10000"
msgstr "發現秘密\n +10000"

#. Text for a controls info screen, describing which button in the game controller is the select button. Select button activates the currently selected menu item.
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "SELECT"
msgstr "選擇"

#. Menu title for language menu where the user can select the used language
#: src/common/LanguageMenu.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SELECT LANGUAGE"
msgstr "選擇語言"

#. Title of the screen where user selects the level/stage to play in
#: src/common/HighscoreMenu.cpp src/common/HighscoreMenu.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "SELECT STAGE"
msgstr "選擇關卡"

#. Menu title for car selection screen
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
msgid "SELECT VEHICLE"
msgstr "選擇賽車"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SETTINGS"
msgstr "設定"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
#, c-format
msgid "SETTINGS %d"
msgstr "設定 %d"

#. Share a link to the game in social media
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "SHARE HILL CLIMB RACING"
msgstr "分享登山賽車"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "SHOP"
msgstr "商店"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "SHOP "
msgstr "商店"

#. Button text for taking the user to the next menu screen
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "SHOW AD CONTROLS"
msgstr "顯示廣告控制"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SIGN IN"
msgstr "登入"

#. Title for button where the user can initiate the cloud sign-in process
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SIGN IN TO CLOUD"
msgstr "登入到CLOUD"

#. Title for button where the user can sign out from cloud services
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SIGN OUT"
msgstr "登出"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#. Sleigh vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SLEIGH"
msgstr "雪橇"

#. Snowmobile vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SNOW MOBILE"
msgstr "雪地摩托"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SOUNDS"
msgstr "聲音"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SPACE"
msgstr "太空"

#. Title Text
#: src/common/PopupOfferDialog.cpp
msgid "SPECIAL OFFER"
msgstr "特惠"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SPRINGS"
msgstr "彈簧"

#. Upgrade title
#. Title for vehicle stability upgrade
#. Upgrade title
#. Stability upgrade title
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "STABILITY"
msgstr "穩定性"

#: src/common/MainMenuCar.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "STAGE"
msgstr "關卡"

#: src/common/MainMenuCar.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "START "
msgstr "開始"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "STREET"
msgstr "街道"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "STREET PRO"
msgstr "街道PRO"

#. Button that takes the user back to previous menu
#: src/common/MenuEnterCode.cpp
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

#. Diesel track vehicle name (decent turbo diesel truck that puts out black smoke when driving hard)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SUPER DIESEL 4X4"
msgstr "超級柴油四驅車"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "SUPER DRIVER BONUS!"
msgstr "超級駕駛員獎勵！"

#. Tank vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SUPER OFFROAD"
msgstr "超級越野坦克"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SURFACE"
msgstr "表面"

#. Upgrade title
#. Title for vehicle suspension upgrade
#. Upgrade title
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SUSPENSION"
msgstr "懸架"

#. Title for button displayed while the game is synchronizing game data with cloud
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SYNC IN PROGRESS"
msgstr "同步進行中"

#. Achievement title for driving 1000km with Kiddie Express
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Safety Inspector"
msgstr "安全檢查員"

#. Achievement title for delivering 100 presents
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Santa's Lost Cousin"
msgstr "聖誕老人失散的表親"

#. Displayed achievement title in achievement menu when the achievement is hidden and not yet discovered
#: src/common/AchievementMenu.cpp
msgid "Secret Achievement"
msgstr "秘密成就"

#. Achievement title for unlocking 5 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Serious Junkie"
msgstr "重度癮君子"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Share your result"
msgstr "共享成績"

#. Arctic cave description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Slippery arctic cave is something different to try."
msgstr "濕滑的北極洞穴是一個不同的嘗試。"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Smash 1000 pumpkins"
msgstr "砸碎1000個南瓜"

#. Achievement title for smashing 1000 pumpkins
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Smashing Pumpkins"
msgstr "砸碎南瓜"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "Some of car parts seems to be invalid. You can try to change or tune some parts or just build new car on the same slot"
msgstr "一些車部件似乎無效。你可以嘗試更改或調整一些部件或只是在相同停車位新建汽車"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Street race tire!"
msgstr "街道賽車輪胎!"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Super powerful and fast."
msgstr "超級強大快速。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Superb eco engine with improved acceleration."
msgstr "優化加速度超酷環保引擎。"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Survive in the Ragnarok"
msgstr "在仙境傳說中存活"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Survive the Jungle"
msgstr "叢林倖存"

#. Tank vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TANK"
msgstr "坦克"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "THRUSTER"
msgstr "火箭推進器"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "TIRE"
msgstr "輪胎"

#. Upgrade title
#. Tire size title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TIRE SIZE"
msgstr "輪胎大小"

#. Upgrade title
#. Tires upgrade title
#. Upgrade title
#. Tires upgrade title
#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TIRES"
msgstr "輪胎"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "TOOLBOX"
msgstr "工具箱"

#. INSERT_PART_TEXT("SPEED", FN_TEXT_GARAGE("SPEED"))
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "TORQUE"
msgstr "扭矩"

#: src/common/MenuGarage.cpp
msgid "TOUCH TO CONTINUE"
msgstr "觸按可繼續"

#. Tourist bus where people ride in the bus (vehicle name)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TOURIST BUS"
msgstr "觀光巴士"

#. Title for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#. Upgrade title
#. Title for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TRACKS"
msgstr "履帶"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "TRACTION"
msgstr "牽引力"

#. Tractor vehicle name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TRACTOR"
msgstr "拖拉機"

#. Generic bundles for other devices
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "TRICK BUNDLE"
msgstr "特技特惠包"

#. Dune buggy vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TROPHY TRUCK"
msgstr "獎盃卡車"

#. 6-wheel truck vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TRUCK"
msgstr "卡車"

#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "TUNE"
msgstr "調整"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
#, c-format
msgid "TUNE %s"
msgstr "調整%s"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "TURBO"
msgstr "渦輪"

#. Cave level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Take an adventure into the treasure cave. It's hard to approach the bumps without hitting the ceiling. Gasoline is a limited resource in a cave."
msgstr "藏寶洞穴的冒險是十分顛簸的，小心不要撞到洞頂，也\n不要把燃料耗盡。"

#. Achievement title for driving 1000km with Trophy truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Terrain Rocket"
msgstr "地面火箭"

#. Achievement title for driving 1000km with Jeep
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "The Classic"
msgstr "經典"

#. Achievement title for driving 1000km with Hovercraft
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "The Softer Side"
msgstr "柔軟面"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "The car slot will be emptied due to fatal error. You can still build a new car on the slot. Proceed?"
msgstr "由於致命錯誤，停車位將被清空。你仍能在該停車位新建車輛。繼續？"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "The car slot will be emptied. You can still build a new car on the slot. Proceed?"
msgstr "該停車位將被清空。你仍能在該停車位新建車輛。繼續？"

#. Dune buggy description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "The highest class of off-road racing vehicles!"
msgstr "越野賽車最高級！"

#. Hippie van vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "The hippie van has plenty of fuel but suffers from loose tires! These tree huggers have also figured out how to drive around trees."
msgstr "嬉皮貨車油量大，但是輪胎較松！這些環保者知道如何在樹木周圍行駛。"

#. Junkyard level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "The local junkyard is full of Bill's old vehicles"
msgstr "當地廢車場滿是比爾的舊車"

#. Tractor vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "The tractor is slow and heavy but has great traction and plenty of torque (and a tendency to roll over in steep terrain). Not recommended for caves."
msgstr "拖拉機又慢又重，但有很強大牽引力和充足的\n扭力（適合走在陡峭地面上）。不推薦用於洞穴。"

#. Forest level description (the user has to drive through the trees in the forest)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "The trees arent just for decoration, you'll have to drive through them. Highly upgraded vehicle recommended!"
msgstr "這些樹木可不僅僅是裝飾，您必須穿越它們。建議\n使用裝備大量升級的車種！"

#. Minibike vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "This agile childhood ride becomes a powerful little beast when fully upgraded."
msgstr "這款靈巧的童車在完全升級後成為一輛功能強大的超級微型車。"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge five"
msgstr "這是挑戰5"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge four"
msgstr "這是挑戰4"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge one"
msgstr "這是挑戰1"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge seven"
msgstr "這是挑戰7"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge six"
msgstr "這是挑戰6"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge three"
msgstr "這是挑戰3"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge two"
msgstr "這是挑戰2"

#. Achievement title for unlocking 5 stages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "To the Moon and Back"
msgstr "往返月球"

#. Achievement title for driving 1000km with Tank
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Top Gun"
msgstr "頂炮"

#. Dragster description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Top fuel dragster! Insanely fast, but be careful, it's not easy to control!"
msgstr "頂級燃料高速賽車！超快，但小心，很難控制哦！"

#. Achievement title for fully upgrading all vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Totally Worth It"
msgstr "完全值得"

#: src/common/Idol.cpp
#, c-format
msgid "Treasure %d / 10 collected!"
msgstr "已收集寶藏%d/10！"

#. Achievement for collecting all tresures from the Jungle level
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Treasure Hunter"
msgstr "尋寶人"

#. Achievement title for driving 1000km with Hippie Van
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Triptacular"
msgstr "旅行秀"

#. Achievement for completing ragnarok
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Troll Master"
msgstr "巨魔大師"

#. Hot rod description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Tune up your own super hot rod!"
msgstr "調整個人超級改裝車！ "

#. Button text for unlocking an item
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "UNLOCK"
msgstr "解鎖"

#. Title for unlocking something, please preserve %s, it will be replaced by the item name user is going to unlock
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
#, c-format
msgid "UNLOCK %s? "
msgstr "解鎖 %s？"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "UNLOCK GARAGE?"
msgstr "解鎖車庫？"

#. DynamicFont* f = DynamicFont::create(FN_TEXT("LEVEL UP"), 50, kCCTextAlignmentCenter, kCCVerticalTextAlignmentCenter, 0);
#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/GaragePartUpgrade.cpp
#: src/common/GarageStockBar.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "UPGRADE"
msgstr "升級"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
msgid "UPGRADE\nAVAILABLE"
msgstr "升級\n可用"

#: src/common/MainMenuCar.cpp src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
#, c-format
msgid "UPGRADE %s?"
msgstr "升級 %s？"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#, c-format
msgid "UPGRADE %s? "
msgstr "升級%s？"

#. Menu title text showing how far the player needs to go to reach the next level (%s is the stage, first %d is level, second %d is the distance); LVL is short for level
#. sprintf(strTitle, FN_TEXT("%s: LVL %d (%dm)"), StageManager::getStageInfo(PlayerInfo::mSelectedStage)->mTitle.c_str(), StageManager::getStageInfo(PlayerInfo::mSelectedStage)->mLevel + 1, StageManager::getStageInfo(PlayerInfo::mSelectedStage)->getLevelGoal());
#. setMenuTitle(strTitle);
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "UPGRADE CAR"
msgstr "升級車"

#. Message shown when connecting to in-app store fails (iOS)
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Unable to connect to the AppStore. Please try again later."
msgstr "無法連接到AppStore。請稍後重試。"

#. Message shown when connecting to in-app store fails (Tizen)
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Unable to connect to the Tizen Store. Please try again later."
msgstr "無法連接到Tizen Store。請稍後重試。"

#. Message shown when connecting to in-app store fails (Windows)
#. Shown to user when connecting to the Windows Store fails
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Unable to connect to the Windows Store. Please try again later."
msgstr "無法連接到Windows Store。請稍後重試。"

#. Message show when in-app purchase fails
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Unable to purchase item at this time. Please try again later."
msgstr "現在無法購買物品。請稍後重試。"

#. Title of message ox displayed when saving an image of game results failed
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Unable to save image"
msgstr "無法儲存圖像"

#. Message displayed when saving an image of game results failed
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Unable to save result image. There might not be enough space available."
msgstr "無法儲存結果圖像。可能可用空間不夠。"

#. Message shown when no advertisement videos are available
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "Unfortunately there were no videos available right now. Try again later."
msgstr "很遺憾，現在無可用視訊。稍後重試。"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "Unlock %s"
msgstr "解鎖%s"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 10 stages"
msgstr "解鎖10個關卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 10 vehicles"
msgstr "解鎖10輛車"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 5 stages"
msgstr "解鎖5個關卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 5 vehicles"
msgstr "解鎖5輛車"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
msgid "Unlock Garage"
msgstr "解鎖車庫"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock a stage"
msgstr "解鎖1個關卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock a vehicle"
msgstr "解鎖1輛車"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock all stages"
msgstr "解鎖所有關卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock all vehicles"
msgstr "解鎖所有車輛"

#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "Upgrade complete"
msgstr "升級完成"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V12"
msgstr "V12"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V12 super engine with a supercharger"
msgstr "帶有增壓器的V12特級發動機"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V6"
msgstr "V6"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V6 sport engine with a supercharger."
msgstr "帶有增壓器的V6運動發動機。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V8"
msgstr "V8"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V8 diesel with twin turbo."
msgstr "雙渦輪V8柴油機。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V8 race engine with a supercharger."
msgstr "帶增壓器的V8賽車引擎。"

#. m_pMenu = CCMenu::create();
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "VEHICLE"
msgstr "車輛"

#. Volcano level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "VOLCANO"
msgstr "火山"

#. Shows the best score user has made in that level in the selected vehicle: For example: "Vehicle best: 1352m ". Please preserve the %d".
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Vehicle best: %dm"
msgstr "賽車最好成績:%d米"

#. Button for watching previously recorded instant replays
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "WATCH REPLAYS"
msgstr "觀看重玩"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "WATCH VIDEO"
msgstr "觀看視訊"

#. Tire texts
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "WINTER"
msgstr "冬季"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "WINTER PRO"
msgstr "冬季PRO"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Warning! Radioactive materials inside, no trespassing!"
msgstr "警告！內含放射性物質，閒人免入！"

#: src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "Watch a video to keep on playing?"
msgstr "觀看視訊繼續遊戲？"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Watch credits to the end"
msgstr "看最後的點數"

#. Rooftops level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Watch out for the gaps between buildings or you may fall off!"
msgstr "小心建築物間的空隙，你可能會掉下去！"

#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "We would like to show ads relevant to you!"
msgstr "我們想要顯示與你有關的廣告！"

#. 6-wheel truck vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Weight, power, turbo whistle and attitude! And upgradeable very large fuel tank!"
msgstr "重量、力量、渦輪聲和勇氣！還可升級大油箱！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Welcome to the mystic jungle, Bill!"
msgstr "歡迎來到神秘叢林，比爾！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "What a wonderful world, Bill thinks, and throttles through steep hills of the seasons"
msgstr "世界真奇妙，比爾想穿過四季的崇山峻嶺"

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "What do you expect?! It's a race car on tracks with a huge V8 stuffed into it! "
msgstr "你還期待什麼?!這是一款擁有巨型V8引擎的坦克賽車！"

#. Achievement title for driving total distance of 100000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Why Do I Climb the Mountain?"
msgstr "我為何爬山？"

#. Achievement title for driving 1000km with Big Finger
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "With Wheels Like These"
msgstr "帶有這樣的輪子"

#. Monster truck description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "With large wheels and a supercharged engine this car really gives a new experience for Hill Climbing!"
msgstr "大輪子與超強版引擎將帶給您全新的爬坡體驗！"

#. The text of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Would you like rate our game and give us feedback?"
msgstr "你希望給本遊戲評分並提供回饋嗎？"

#. Xmas level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "XMAS"
msgstr "聖誕"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "XMAS BUNDLE"
msgstr "聖誕節特惠包"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "YEAR %d"
msgstr "第%d年"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "YEAR %d COMPLETED"
msgstr "第%d年已完成"

#. Button text for a positive answer
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "YES"
msgstr "是"

#. The text on the yes button of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Dialog text when cloud sign-in failed due to the user having too many devices already synced in the cloud
#: src/common/Utils.cpp
msgid "You have already reached the maximum number of synchronized devices."
msgstr "你同步的裝置達到最多。"

#. Description for a window if user has already upgraded something to its maximum level
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "You have already upgraded this to the maximum level available."
msgstr "您已經升級到可升級的最高等級了。"

#. Check Chests
#: src/common/AppDelegate.cpp src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s and advertisements have been removed. "
msgstr "你被授予%s，已刪除廣告。"

#. Message displayed when the user buys coins (%s is the amount) and advertisements are removed
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s coins and advertisements have been removed. "
msgstr "你已贏得%s個金幣，廣告已移除。"

#. Message displayed to the user when he has been rewarded free coins for installing a promoted application
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s coins for installing %s."
msgstr "安裝%s獎勵你%s個金幣。"

#. Message displayed when the user buys coins (%s is the amount)
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s coins. "
msgstr "你已贏得%s個金幣。"

#. Message displayed when the user buys gems (%s is the amount) and advertisements are removed
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s gems and advertisements have been removed. "
msgstr "你已獲得%s顆寶石，已移除廣告。"

#. Message displayed when the user buys gems (%s is the amount)
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s gems. "
msgstr "你已獲得%s顆寶石。"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "You have been rewarded:"
msgstr "你已獲獎："

#. Windows tile notification telling the user they have enough coins to to unlock a new vehicle
#. Windows tile notification telling the user they have enough coins to to unlock a new stage
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#, c-format
msgid "You have enough coins to unlock %s. Give it a try!"
msgstr "你有足夠的金幣解鎖%s。試一試！"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "You need to unlock garage feature first. Unlock now?"
msgstr "你需要先解鎖車庫功能。立刻解鎖？"

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Yura Vereshchak designed, you voted, the ultimate fan vehicle, the Finger Screw!"
msgstr "手指絲杠車——終極螺旋槳車，由Yura Vereshchak設計，經您投票評選！"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "common part"
msgstr "普通部件"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "epic part"
msgstr "卓越部件"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "legendary part"
msgstr "傳奇部件"

#. CardRan
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "random part"
msgstr "隨機部件"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "rare part"
msgstr "罕見部件"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
#, c-format
msgid "x %d"
msgstr "x %d"